[扮工動物園] 話咁快又星期一

仲要捱多個幾月先有紅日

自己print 個全紅既calendar

有意義嗎?

有

不想面對

紅日仲要返工, 仲sad

做乜咁sad

早上好

早

漫長

漫長路間

有包

朱古力加棉花糖好甜好邪惡

agger

糕糕早~

邪惡得黎又好吸引

ahha

AHA~~~~~~~~~~~~~~~~~ 做乜晨早流流你就傷左

好甜, 唔食

可能我沖個隻係75%黑朱古力啦,感覺唔太甜

棉花糖糖份好高

又要射

病好左5成 仲有5成所以仲係傷員

香媽早
做咩心情唔好

入左波啦?

慘

未去拎紙 有冇好介紹

其實我都好耐冇飲過

間唔中飲下朱古力都好, 暖一暖

至慘而家11月尾都咁鬼熱

香港冇冬天架啦, 最多凍幾日

D褸拎哂出黎等住著,點知等到到而家都未派上用場 Christmas都唔凍既話,真係好冇feel

淘左件冷外套都未著到住

前幾年咪短袖加件褸過聖誕

暫時好似剩係著過一日褸

sad story

係咩 我好似記得上年都有著毛毛褸...

皮皮

杯哥

暫時仲只係著緊風褸

其實我唔記得邊年
但前幾年一定有年係

aha姐
早晨

長袖裇衫

好冷今日

so sad 不過而家行下山就幾舒服

唔想返工啊

媽子叫我買暖風機，仲未買

係, 而家戶外活動正
但如果有風仲要係咁吹都係會凍

架陣我仲開緊冷氣😂買左都唔知用唔用得著

行行下就唔凍架啦
而家行風景又靚

我呢排都有著薄褸

琴日我哥一入房就即刻開冷氣

好難唔開
真係好熱..

我反而係覺得有啲潮濕先開

仲係我接受範圍, 我屋企個邊比較涼

剛剛一期電費都仲要14xx

我呢邊成日開窗冇咩風

覺得長袖裇衫好睇過短袖

咁你真係24hour開咁濟

冬天裙好睇過夏天裙

咁又唔係播
me love 短裙仔

早啊

長裙都好睇啊

短裙大好

上期17xx

其實裇衫我剩係著長袖, 係厚薄之分

我都係

飯嫂新買左兩條韓風長裙

冬天都係短裙，不過係格仔短裙

你屋企部冷氣匹數應該幾大

而家都長袖？

Sure

5頁

又要上班鳥

因為有你係度

兩匹半

6,7月直頭要19xx電費

識貨 屋企有一條 但仲未有機會著

點為之韓風

誇張過我屋企

識貨

虎哥

我都等緊個機會

著, 相

長裙要好文青/日系個種先好睇我覺得
好明顯我2樣都唔係

咁AHA係行咩style

咁好熱
我都係出面一件長袖入面一件短袖
熱都可以除

我著開褲
對上次著裙已經係中學校裙

熱就摺袖, 好少少

中性打扮

關咩事

格仔裙最迷人

有泡菜味

杯B

add tg ok?

留tg

你有咩？

LM等add人

淘寶有睇過 最後覺得自己老到著唔到

留名待J

韓妹飯嫂

都話no tg

我今個夏天都好少著裙
中意著短褲多d

潮童style
講笑 韓風個種sporty? 唔識講

再凍d就得了

冇買呀 覺得自己著唔到

係 唔知12月凍未呢

返工日日著褲 放假有得揀都會著裙

有圖可以繼續傾落去

睇錯spotify

格仔裙加對黑絲

斯文豬

我都好斯文

見到黑絲就要上水

:~ 未訓夠

杯仔都著裙?

望左post幾奈

想睇

見過

圖呢?
冇圖要負皮

咁你負飽佢

自私睇係唔得嫁

著褲

我唔想睇

點解你會睇到

Lunch瞓陣, 今晚早d瞓聽朝返工

著裙斯文啲

我唔識唱歌

哇

自私睇

短裙杯仔

想睇請留言"杯仔格仔裙最迷人"
小編會pm 你～

著褲都可斯文

聽過先知

留言

冬季校裙

召喚北川內富

好睇咩？

連身先好

格仔果款好睇
可以zip 上去做迷你裙
利伸：幫人zip 過

我係直落純灰色

拎返出黎cosplay

借比你cosplay學生妹
杯妹

諗起都扯

唔好怕羞啦
杯妹

驚嚇親人

杯妹

我唔信

正啊

無心工作中...

等收工啦

仲有兩個半鐘

點先會信

諗起都....

唱一次

親耳聽過先

Agger

J左

已射

杯仔原來係動物園男神

男神係虎哥

agger x 2

係女神先啱
我地想睇杯仔著女裝

點排都唔輪到我

都係飯爸同虎哥之爭

智慧與肉體並重

兩隻都無

你個40吋胸肌屈哂啦

練大隻無用架

唔打得都睇得呀

可以摸下揸下

倒數準備收工